翻譚仔，你問我答

屋企kitchen 幾大

係咪應該要利申係朋友做緊，我幫佢開po

好撚悶呀ching

餐餐食譚仔？

做咩位

究竟有無落野係湯底到 點解成日都想食想食咁

是咪有計時炸彈放旁邊？

湯低係現整？定有工場整？

幾歲

有冇鄉音

豬耳啲醬點整？

識唔識馬明rap